再黎一次「香港早抖」

《香港早抖》
改:Rose
唱:漏奶

又返工 又返工
山竹去 又返工
返工 起身 返工
似如常 打風如常 塌樓如常 無事既返得
你同事 有車門匙 返工 輕輕鬆鬆

無門匙 無車門匙 排哂長龍 你未到公司
奴隸 你要返工
香港永遠不變

(又返工... 去返工...)
(老世話要返工...)
返工返工返工

無門匙 無車門匙 排哂長龍 你未到公司
想眠眠 可惜仍然 等車 企廿個字
眼浮浮 你想尋仇 見到頭條 個特首9UP
奴隸 你要返工
香港永遠不變

~ 歌手自由發揮 ~

無門匙 無車門匙 排哂長龍 你未到公司
想眠眠 可惜仍然 等車 企廿個字
眼浮浮 你想尋仇 見到頭條 個特首9UP
奴隸 你要返工
香港永遠不變
奴隸 記得返工
天災也決不變

天災 不變 港不變
返 工

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la